我地香港人行得正企得正根本唔驚咩鬼佬制裁！

🤷🏻‍♂️